宋慧喬(狗隻#32148)你肯找數未?

唔找數唔緊要
老鳳知道五毛狗一撚定冇誠信鍾意走數

老鳳而家就開始收你利息
計continuous compound interest
月利率10%
2020年10月24日當日你開始欠下老鳳7萬蚊美金
今日2021年1月4日
總共2個月11日

截至今日為止，你累積欠債
70000 * exp (0.1 * (2+11/31)) = 70000 * 1.26552 = 88586 USD

你俾人起到底嗰陣唔撚好喊

幾時出連登日報

唔知仲出唔出好

出啦
支持

老鳳反而最想見到隻狗死死地氣咁找返條數

老鳳

btw
B台班友真係好煩

今日欠債
70000 * exp (0.1 * (2+14/31)) = 70000 * 1.2778274 = 89448 USD

今日累積欠債
70000 * exp (0.1 * (2+20/31)) = 91196 USD